[海外文宣] 海外撚想徵求大量黑警暴行嘅高清圖

海外嘅我地呢幾日睇到政府同警察嘅態度同暴行，大家都好嬲無又幫唔到咩手，失落感好重 返工都無心機 我地做到嘅就只有 接受訪問,翻譯,Post Reddit, 甚至寫左好多封唔同語言嘅信送出去...

直到見到琴日警方嘅惡行，好多人都忍無可忍了
依家我地想問大家有無多D黑警惡行嘅圖/相，
例如以下呢種

或者黑警開槍/催淚彈火花果啲，我地將會整大型poster貼街同印大量嘅傳單，希望令更多嘅人清楚同了解香港人依家嘅情況同所面對緊嘅後果，麻煩大家了 請俾我地盡一盡軟力

最後香港嘅大家要小心，注意安全，呢場可能係一場持久戰 亦都係最後一戰。港人加油 天佑香港

幫推

感謝幫推

我想講我一個鐘前先開完個差唔多既POST
兩個鐘前又另一位巴打都開過
無人理

Push

出手啦絲打

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

海外巴打幫手推呀

【請Whatsapp廣傳】612香港警察暴行GIF合集

大家加油 我地NewYork呢邊既，想搵高清圖去印，然後呢兩晚會去插車頭
太低清驚印唔起人注意
Btw大家都小心啦 海外好多大中華膠，屌唔醒 大家唔好俾佢地整低士氣

入依個post
麻煩各位巴絲幫手backup

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

有埋片添

1. 警察金句：「出嚟啦，屌你老母，自由閪。」

2. 手無寸鐵嘅市民嘗試感化警察

警察回應：

3. 圍攻手無拖寸鐵嘅少女

4. 強剝女性示威者衣服

5. 示威者走到地鐵仍趕盡殺絕

6. 未舉黑旗、無生命危險威脅仍向市民頭部開槍

雖然「使用武力與槍械的使用」未有向公眾公開。但聽講，開槍阻止疑犯動武絕不應射頭。布袋槍都只應射大腿以下。

7. 外國人亦不能倖免，坐定定都近距離噴
[url]

8. 無視第四權，是日金句二：「記你老母」

9. 拒絕開路予救護車，如市民性命如草芥

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

轉載自其他post
慢慢揀

推

有無巴打一齊去TWITTER OR 9GAG覆下人
好多鬼佬知道中國拎番香港但一知半解

我係英國細城市基本上D鬼都WFC
諗住上網做下打手咋

召喚有韓國朋友既巴打一整齊用韓國輿論救香港

喺英國好無助嘅BC嘅大家

留名

樓主要幾多，有幾多啦